﻿<font size="+1">
<section>
	<h2>講師紹介</h2>
	<p>
	<br>石川　洋二氏
	<br>昭和５８年 ３月　東京大学大学院工学系研究科航空学専攻修了
　　　　<br>昭和５９年 　　　レンスラー工科大学博士研究員
　　　　<br>昭和６３年 　　　NASAエイムズ研究センター博士研究員
　　　　<br>平成　元年 ４月　株式会社大林組入社
　　    <br>平成２４年 ５月　本社宇宙EV要素技術実証研究開発チーム幹事
　　　　<br>現在に至る
        <br>研究歴：宇宙における生命の起源
　　　　<br>　　　　月惑星居住計画
　　　　<br>　　　　宇宙エレベーター建設計画
　　　　<br>　　　　地球環境工学
        <br><img src="./images/ishikawa.jpg"height="200">
	<br>
	<br>大野　修一氏
	<br>神奈川大学工学部在籍中から情報処理センターにてパソコンやネットワークに出会い、1991年より技術職員としてインターネット黎明期のネットワークシステム構築に携わる。大学全体を対象とする情報化推進部門、予算管理を行う財務部予算課をへて、2006年に民間企業に移籍。
        <br>2005年より、宇宙エレベーターの活動を開始。米シアトルの宇宙エレベーター事業会社を訪問し、2007年にNASAの後援により米国で開催された宇宙エレベーター技術競技会“Elevator:2010 The Space Elevator Challenge”に参加。
        <br>同年国内にて協会設立準備委員会を組織し宇宙エレベーター実現に向けた活動を行う協会の設立の準備を開始、2008年4月に協会設立。2009年3月に一般社団法人化を果たし、現在会長。
	<br><img src="./images/ohno.jpg"height="200">
	</p>
	
</section>
</font>